如果老闆每個月比多日假你 你會做d咩？

如果老闆突發良心發現每個月比多日假你
你會拎黎做咩？

陪屋企人？
陪女朋友？
做運動？
進修/睇書？
番興趣班？
拎埋黎番炒散？
定訓覺算？

返工ot
老闆既說話都信

炒散

叫雞

要番工， 不鳥

認真post

放多日假,工作量不變咁即係迫撚死我啫屌

返工

喺屋企OT

我認真

當真係有呢1日呢
唔想hea咗個日

諗點樣令老闆每個月再俾多日假我

抖下啦攰呀

但訓醒之後覺得虛度光陰

要多日

1日當我乞兒呀

抖完去玩

增值自己 時代變化太大 唔增值自己難保十年後被淘汰

可以點樣增值？
考相應既試？

唔關老闆事

要睇下你做邊行 目標既 career path 係點樣
問你自己 你嗰行既將來會有咩改變?

同埋你有無咩技能 係可以轉移去另一行?

的賣血

冇呀 屌